一人一信Uuniversity of Toronto , 強烈要求下架黑警招募啟事

事源係咁，有U of T嘅學生組織send 左email 比校方，要求下架黑警job posting, 但係校方唔肯

Email address:
careercentre@mail.careers.utoronto.ca

send 佢老母

Chinada

推

Wah diu

推x2

推x3

推
比黑狗落廣告即係助長恐怖主義

推x5

推到有為止

再推

推呀！！！！

push

推到無力了

人呢

Can someone draft an email to Lily Abediny again
Lily Abediny
careercentre@mail.careers.utoronto.ca

and CC to
Prime Minister of Canada
Premier of Ontario and
President of University of Toronto

Prime Minister of Canada
Justin Trudeau
PM@PM.GC.ca

Doug Ford
doug.fordco@pc.ola.org <doug.fordco@pc.ola.org>
or

President of University of Toronto
Professor Meric S. Gertler
president@utoronto.ca

推呢個

推arrrr

TUI

再嚟

唔放棄

炸爆佢啦

你冇個大約格式俾佢地, 佢地邊會做野..

Attach埋呢幅相

UoT都搞？
死黑警你以為自己咩level呀

Need more information?
Who is Abediny?
And why do you want to write to her?

推呀 有冇人可以draft 一個出嚟

搞ut push

Push

應該就唔可以嘅 因為個email address 係Career Exploration & Education Reception 嘅 應該因為係個job posting 係佢哋放出嚟 所以先send email去佢哋度問佢哋可唔可以下架

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

Dear Career Center,

I am writing to express my concern about the captioned recruitment advertisement posted on the career centre website of your University.

During the past year, Hong Kong Police Force has clearly demonstrated that they are not an ethical employer, by allowing their employees to engage in various brutal acts during many public events in Hong Kong and refusing to conduct any follow ups regarding complaints on the misbehavior of their employees. Some of these behaviors, including attacking a toddler with pepper spray, which was clearing filmed by the media, were as disgusting as some notorious war crimes.

The University of Toronto is a reputable University, partnering with an unethical employer would eventually damage your reputation. Although providing various job opportunities to your students is very important, encouraging them to work at an institution which does not value human rights is still not a good idea.

I hope the Career Center could withdraw the recruitment advertisement of the Hong Kong Police Force. I believe the University has an international vision, and would always stand with the human right defender.

Best Regards

push大家一齊send

Copy and paste ,send to Lily then cc to prime minister, premier of Ontario and President of University if Toronto
I will do that right away.

你pin左佢先, 再叫人改少少先腥 , 唔係變左罐頭文就自動入junk

警暴例子個位自由發揮囉，咁多嘢可以寫

樓豬有求於人就尊重啲唔好串錯人哋校名啦😅

sor 手快打多左

再push

多d 人睇到

推爆呀！！！

again

6 連

7 連

8 連 唔到

1

2

3

4

5

6

7

8

9

唔係10連掛

巴打，請你唔好再用「下架」呢個支那用語。試著說：刪除、刪走、拒絕、取消、註銷...

Toronto都敢問，真係不知天高地厚
班狗係咪開個qs由上到下問一次
幾時到Ethz, UCL

支持，已send，利伸U of T畢業

St. George Campus?

Sent it to her direct email address
Lily Abediny
Assistant Director, Career Exploration & Education
lily.abediny@utoronto.ca

推！光復UT

校方有冇講點解唔肯?

咦，clearly打錯clearing

佢話歡迎所有人嚟擺job posting 屌佢地老尾 講到明歡迎人㗎嘛 狗都歡迎而家

Tui